勇武派背後支持者竟是梁美芬！

【今日881晴朗，梁美芬走岀黎扮勇武】

1.話有勇武走去見佢，對住梁美芬喊，好多示威者好想退下來，話因爲朋輩壓力先焗住上

2.中學生走岀黎係被泛民迫

3.梁美芬話自己經歷過大時代，經歷過歷史傷痛，話年青人都想停下來收貨撤回

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

係咪講緊啲勇武藍絲呀

老鼠芬真係好

拆佢檔

勇武派要做返啲野同佢割蓆

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

佢係咪當人on9

屌你老母撚樣係到鳩嗡
唔想出邊個阻撚到你

大台出現啦

上次好似佢派錢

冇圖冇真相

同腦殘藍絲啲謠言一樣
被迫出黎 笑死人咩

芬妹

真相大白
原來佢就係金主

出糧呀鼠王

和理非都唔想同佢講野, 何況勇武

原來大台係梁美芬
咁拉左佢就可以解決問題啦

次次都係鼠王同大小姐

背後外國勢力揭盅!!

笑死我
要喊都唔對住妖魔鬼怪喊 la diu

創作力同幻想會嚇你一跳

翻緊工，有冇得打上去，搵巴打打上去屌柒佢

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會